有錢就可以打柒人？

可唔可以講2句？

你有錢都可以

但係冇錢都可以打柒樓主

無錢都可以
點解有錢反而唔得？？

明買明賣，點解唔得？

有錢直頭大撚哂啦

所以比起林作，我更唔鍾意鍾生

因為有錢？

鍾生搞乜衰乜
成世人唯一叻過一次就係投岩胎

條傻仔話如果無佢 林作係一文不值
自己比一百萬買件貨 然後屌件貨一文不值

唔係
林作係用乞人憎嚟博出位
鍾生係博出位博得乞人憎
兩樣嘢嚟